點解女人性方面既開放程度會相差咁遠？

男人就99%鍾意扑野呢樣唔洗講啦
女人呢 有d就話扑野驚痛 唔鍾意比人摸 甚至睇到裙底都喊哂口 講佢波大就告性騷擾
但同時又有一班女 初中已經會肯比男仔渣波 甚至扑野 大d仲會落club玩ons
點解會相差咁遠

因為佢嘅對象係你啫

又俾miss wu屌^0^

家教問題

見到樓主個樣先話痛姐

遇到我實話想要

未開發姐
條女一開始波邊都唔俾掂
依家調教到好淫

開發左既女人根本淫過男人 尤其當佢真係鍾意你